{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043794",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050188",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 올포펜션"
    },
    "text": "公正な料金を適用する別荘タイプの一軒家ペンションで、昆池岩リゾートの近くに位置しています。 入室は15:00から可能であり、退室は11:00までです。 送迎サービスは提供しておりませんが、ペンション内のバーベキュー施設を自由にご利用いただけます。 バーベキューは炭とグリルを使用し、利用料金は20,000ウォンです。 団体または個別バーベキューも可能で、お支払いは現地で行われます。 バーベキューセットには、高級サムギョプサルと肩ロース1人当たり400g、サンチュとケ葉のサムチェ、味噌汁定食が含まれており、ご利用を希望する場合は事前予約後、現地で決済してください。 ペンションは、最大人数を超えない限り、幼児を含む追加人数については、別途の費用なしで入室できます。 インターネットは無料で提供されており、ペットは入場できません。 朝食は家庭料理定食で干しスケトウダラの酔い覚ましスープ、味噌汁、牛肉大根スープなどのスープ料理とともに干しイシモチ、太刀魚、サバなどの焼き魚、そしてサラダとキムチ、乳葛、海苔などのおかずが提供されます。 朝食の費用は10,000ウォンで、事前予約後に現場で決済できます。 ペンション内には駐車場がありますが、利用が制限される場合があります。 このペンションは家族旅行者にとって特に良い選択肢です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00から可能であり、退室は11:00までです。"
        },
        {
            "question": "このペンションは送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューサービスはありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。利用料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューセットにはどのような料理が含まれていますか？",
            "answer": "バーベキューセットには、高級サムギョプサルと肩ロース1人当たり400g、サンチュとケ葉のサムチェ、味噌汁定食が含まれています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でのバーベキューは事前予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー利用を希望する場合は事前予約をしてください。現地での決済となります。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内には駐車場がありますが、利用が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは入場できません。"
        },
        {
            "question": "朝食の内容はどのようなものですか？",
            "answer": "朝食は家庭料理定食で、干しスケトウダラの酔い覚ましスープ、味噌汁、牛肉大根スープなどのスープ料理とともに干しイシモチ、太刀魚、サバなどの焼き魚、そしてサラダとキムチ、乳葛、海苔などのおかずが提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の費用はいくらですか？",
            "answer": "朝食の費用は10,000ウォンです。事前予約後に現地で決済できます。"
        },
        {
            "question": "追加人数や幼児の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "ペンションは最大人数を超えない限り、幼児を含む追加人数については別途の費用なしで入室できます。"
        },
        {
            "question": "このペンションは家族旅行者におすすめですか？",
            "answer": "はい、このペンションは家族旅行者にとって特に良い選択肢です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 413,
        "QA": 508
    }
}